想問連仔會唔會發埋老屎忽牌

到時可以用老屎忽口吻屌班p牌仔

首先你一定唔會有 on9仔牌就有你份

#7824好撚威咩

要黎做咩

唔使牌都可以用老屎忽口吻

階級認同

第一個批鬥4萬以上個D先

唔好哇

我大屎忽想唔想吻

老屎忽就冇五毛咩